玩出禍。。。

男朋友對我好好，好愛我好錫我，視我為終生對象，但我衰貪玩出膠post， 啱啱佢偷睇我手機，見到我開啲post好冷淡話冇野要同我講，靜係話分手啦，叫我執野走 ，我自責 內疚 後悔 ，而家好撚崩潰好想死

都叫你唔好出咁多膠po

呢個係咪膠po之一

抵啦

點算好...

我都好驚俾另一半發現自己啲回覆咁膠

起咗你底，我認為你啲post冇問題

你琴晚之後開始識覆字

講過啲咩

你pr公司點會明

否

分手啦

做咩屈我pr公司😔😞😢

想挽回

抵撚柒死

Y。。。

是咪之前交友app 個單

是咪交友app 個個po

唔知...

pin

y

抵撚死